睇電莖選手講英文仲好過自己真係無地自容

班傻仔24/7係度打機唔讀書,我地係恥笑佢地冇前途冇囡發電莖夢架嗎
但係d宣傳片度見佢地講英文喇喇聲仲好過自己,尤其係佢地都係亞洲人,南寒日本果d,
有d仲要有靚靚女朋友
再照下塊鏡,真係即刻想搵窿捐呀,難為自己死讀爛讀講句英文都唔敢
又話讀書就有錢有囡
媽,為何結果不是我想的那樣

你睇成個行業最top嗰批梗係啦

睇breaking bad，見到好似Jesse果班吸毒垃圾英文都好過我時，就會好自卑

講緊同樣都係亞洲人喎

外國乞兒講英文都叻過你 咁又點
Btw打機做到自己事業都真係幾爽

講撚左亞洲人

讀稿有幾難